涉嫌觸犯香港鐵路條例 (cap 556) 第 9 條

Dear CE,

Please help me to pass this email to the Chairman of MTR Corporation Ltd. as you are the person to control the appointment of the Chairman of MTR Cpproation Ltd.

Thanks in advance for your help in this matter.

Best Regards
Paul Ho
Everlasting resident of HKSAR

香港鐵路有限公司董事會主席：

我從貴司官方網頁 得知 (1) 彩虹站至調景嶺站列車服務暫停、(2) 九龍灣至藍田各站關閉，你們作出這個決定涉嫌觸犯香港鐵路條例 (cap 556) 第 9 條。 根據 NOW 331 電視台報道，有一批公眾人士在官塘站想乘搭觀塘線，因你們關閉官塘站導致他們無法乘搭貴司向公眾人士提供的鐵路服務。

請公開你們依據什麼法律來作出上述決定。如果你們未能提出相關法律依據，我毫無疑問相信你們涉嫌觸犯刑事罪行條例內之施加責任罪。

請用電郵回覆我。

何超光
香港一位最卑微的小市民

副本抄送： 多個 whatsapp 群組
facebook / 司法與法治 群組
facebook / 法治毒瘤 - 警察 群組
連登 討論區
facebook / 巴打絲打 facebook club
數個連儂牆